一年前正正路路移民英國果d，會否咬碎銀牙

依家睇住d人無本生利，可怒耶

有衝突咩？移民同5+1有好大分別

唔係技術移民嘅話 最少二千萬投資 可能蝕咗幾十萬顧問費 應該唔會好肉赤
而且有錢都唔多揀移民英國